毒撚玩交友apps完全衰撚哂衰撚哂.....

本身仲諗住今個聖誔出街玩
聖誔前一個月已經down定交友apps
觀察會員情況 睇教學 分析及收集現今社會流行話題
聖誔前一個星期開始上傳頭像 打background 開始溝女

戰果﹕

tinder - 完全0配對，由初初認真揀女，去到後期課金狂like，至今仍然0

skout - 已經放下尊嚴淨係揀中下樣，但係得wechat雞找我聊天，

試過有個ok合睇緣的囡囡，HI左佢三日各三次，結果佢問我可唔可以唔好再騷擾她
#ice#fs
利申﹕普通樣 無錢

拎耳仔

得罪講句，真正既毒撚係唔會玩交友apps

問題想脫毒，唔通周街問人做唔做朋友咩

起碼踏出第一步

試過有個ok合睇緣的囡囡，HI左佢三日各三次，結果佢問我可唔可以唔好再騷擾她

可唔可以比左圖先有圖好笑d

笑咗

你到底柒成點

慘

其實各位仲有無其他交友apps好介紹？

普通.....

你個名

樓主自貼啦

唔係唔知你衰咩

wechat

樓主加油

有冇絲打可以講下係交友app入面點樣既仔hi你你先會有反應

自貼實比你地玩死，參考下就得....

試過有fd sd呢張圖比我 話我似某人 唔講似邊個 廢時相認

髮型同上面班人一樣既話
唔死都冇用
毒撚到出精

個個都 正常樣

張相有gel到頭 我諗好過上面班友
不過可能頭髮長少少
有啲似呢位呀輝

你tinder係用自己相定係其他相 正常應該點都唔會0個match咁誇張 btw巴打唔好灰
利申：真絲 玩過Tinder唔會點睇樣去match人

自已相 係自拍照黎

唔係要用fb連咩

有啲人會係profile到揀啲風景相/勁濛既相 女仔應該唔會match呢啲

冇圖你話自己八兩金都得啦

係
我另開一個FB AC 再係Tinder up頭像

Tinder d女唔知係咪好多人add定乜，我配左十幾個hi完一係冇反應，一係講兩句就等幾日先應或者不回

咩交友app都好
你試下開個女性account
你用風景相都大把人搵你

其實初初我預左大部份會match完HI幾句無下文
一個星期未必夠時間 所以plan B 係元旦出去倒數
但無諗過連match都無 心鳩酸

我同你一樣喎😂😂😂

係tinder識到女朋友，一齊左3個月

連apps都冇人揀你 仲出去倒數做乜

如果你似張相最右 大把女啦
其他既話
打飛機算啦

後生仔再唔去改變
過三十就好難再改

打左十幾年 唔想再打

開個女ac大把人搵你

打多幾年就可以修成正果，點解唔打埋落去？

Tinder d 女好低質, coffee meets bagel 比較好
利申： 玩左1個月 match 到10個 (tinder + coffee)

玩左十日左右 match左80幾個 最後得幾個可以傾到一日以上
好多傾完幾句就唔會同你傾 有啲傾傾下自己又唔想同佢傾
究竟有幾多個係成功做到朋友

研究緊

六日成果

幾多個最後拎到電話再做到朋友？

多數都係問你拎電話wtsapp
傾傾下就sell金，美容
有咩意思

好難相信tinder會0 match

其實我之前都有玩 隔左一排先開返再玩
攞過電話做朋友既得三個 剩低一個到而家都仲有同佢鳩up 不過呢十幾日暫時未攞到

我都keep 到2 個仲有whatsapp 9up 下
但感覺交友app 佢一唔想理你就bye 因為生活上一d 交會點都無

玩左一個月100match

我Tinder玩左成年都係得一個Match
仲要HI完係無反應
我已經用自己相做頭像
係咪因為關我Connect左facebook佢自動改左我做85歲有關

Setting 有得set 年齡

算吧啦，美容雞搵食工具
Skout早期都好啲，而家個app又多廣告，又慢。又多賓賓

玩耐咗你就會知咁主動的通常都知咩事
我以前都好介懷，而家佢一問我就唔會理佢。得閒咪吹多兩咀

我都好難接受...唔通中左bug

搵唔到有

唔好話交友app 之前係高登識條女都係咁
一覺得你冇癮就唔想理你
我當佢係朋友 原來佢只用我黎攝時間

玩過咁多隻交友apps未試過同到女仔傾計
反而打機仲易識到
對上兩個女朋友都係打L4D2識

樓豬自己下下樣
做咩咁大想頭揀中下樣既女
hi撚大左？

普通樣

會唔會太誇張，自問唔靚仔都可以係tinder match左幾個

我都覺誇張，但真係0顯示，
叫我繼續開始滑動尋找對象，
都開始左成個星期啦

正常美容雞都應該match 到幾件

比你識到個唔係香港人 e.g台灣 你會唔會自動去識佢

上年玩過skout 同tinder
而家兩個都delete 晒冇玩
Skout識左ex,
當初我係放卡通相
佢放左隻貓
係佢講野幾好笑我就keep 住同佢傾之後約出黎見
所以有冇相唔係重點，係識唔識講野先係重點
Tinder 係散左之後玩既
識左兩個男，keep 住有whatapps 同出黎玩
有個仲去埋佢朋友同事活動玩，真係做左朋友
而家冇再玩apps , 因為有少少攰，
有時人地hi我我hi返人，佢又唔應我
所以都係算

利申：真絲

睇情況
我國語唔太好

你match到就識左先啦 理得佢非洲人

已經like到附近無哂人
依家真係等消息

又唔係無 少接觸人啫....

作為參考 平時傾開咩話題？有咩特別深刻印象的開場白？

我覺得現實同網上識無抵觸既
當多個medium 識, 但講真現實識到洗玩app 咩

其實都係講平時生活野
同埋會send 圖笑下咁
佢成日好鐘意send 佢隻貓俾我
但其實我好驚貓好唔鐘意貓的
平時做野屋企咩都講
慢慢建立左信任咪出黎見面

算吧啦，就算比你match到
你有自信可以同一個陌生人打開話題，然後令到人地又有興趣幫你延伸話題咩

不如你唔好騷擾人啦

正常板

成日有呢d post 話自己普通樣
其實你玩完都知自己係衰樣柒啦

都有玩開happen, 有次講左一句野我就話佢美容雞 之後佢好似block左我
btw 好多都係傾傾下就問你有冇皮膚問題，之後就

我唔認同
我只是由細到大比較鍾意玩自閉
舊有圈子已定形
依家啲我需要擴闊新圈子
交友apps，興趣班，打機又好，在我眼中
都是一種媒介能製造機會比我接觸其他人
只要有個機會接觸就夠

你話我過份樂觀又好 過份自信又好
一日未做 一日無人知道個結果
所以依加我要選擇一個日後儘量唔會後悔的決定
就係繼續嘗試溝女

真係普通樣.....

巴打icon用樣？ 咁原因都好明顯喎

梗係自拍照

玩過tinder
真係識到個幾好仔既
同佢出過幾次街真心唔錯

利申真絲

玩過大半年有千幾個matches,但會傾計既100個可能得1個,依家先知原來有人會0 match
絲

同Bigbang大腸相比呢?

我指緊唔認同樓上上上個條友

可唔可以教下開頭點互動？

其實唔係八両金咁既樣
或者劈頭第一句就講奇怪野既
玩交友apps好少會好似樓主咁既情況架

利申 真絲

應該 我 》太陽
利申：真係唔識欣賞佢

我之前玩左tinder一個禮拜都冇就比人ban左ac 有冇人知點解會咁

我都諗唔通

玩左成年既成果

觀察會員情況 睇教學 分析及收集現今社會流行話題
洗唔洗

玩左幾個月 幾百個先有一個正常樣 同岩傾
唔應該一開始就交換相
好影響傾落去既意欲
利申 ： 真絲

心理準備嘛 始終第一次用交友apps

其實當普通吹下水咁就得
太chur反而會令到人唔想應
反正大家都係無聊想識啲人搵人吹下水咁啫

唯有咁樣再試下

咁死得la
咁自大，好過太陽仲會0match

幾年前玩skout 一年,想做下統計，傾既野完全一樣
add 左100 個女仔
有50 個應機
20個傾到計
10個交換左contact
3 個拍左拖

得出結論，就算有傾計，都比較難短時間可以一齊到， 可能我太毒

係咪岩岩有新聞出左「全球百大最帥臉孔」太陽排第二

3個拍左拖都毒

反而想知樓主hi人個句會講咩
就咁一句hi定好多廢話個啲
到底係點先會比人叫唔好再騷擾佢

留名

樓主不如cap吓你同啲女仔既對話 畀大家睇吓邊度出咗事啦

i know that feel bro

咁咪啫係直線自爆 呢度咁多線眼

你覺得自己普通樣 人地未必咁諗⋯⋯

Maybe

呢d交友app好無聊
勁多sales咪玩

玩之前高登果個/天空光會好d
最少真係有毒女
易溝d

我都係玩左7-8轉先識到宜家個女朋友
不斷儲exp
到遇到佢果下，就feel到佢係我注定既人

所以巴打唔洗灰，轉場玩多幾次應該得，最緊要係等到真係岩既人，勉強冇幸福

我都係由冇人揀->傾唔到計->傾普通計->傾電話->出到第一次街->出到好多次->追到上手
咁不斷儲經升lv

利申: 玩左成年，但追到女之後就冇玩了

屌 lin登啲廣告

玩左一星期 150 match

我係度諗其實會唔會係因為新ac比我放置左一個月
先開始放圖像玩事 各位點睇？

人夾人真係 唔好太醜 有相同話題 就拎到電話

唉, tinder 約過條女出黎屌過一次, 仲要佢送上門, 跟住tinder 就彈app 彈到而家, 用盡任何方法都上唔番...

連部機都reset 過..都唔得

好撚灰, 搵唔番佢, 無留電話

如果樓主似最右邊個人就祝你好運
似其他就祝你行大運

應該冇關係

屌 成張相得最右個個叫普通以上 算靚仔
其他人真係只可以話用柒黎形容
搵唔到一個普通樣wo
如果你似最右
恭喜晒先
改下性格好快有女
如果你唔係似最右
你普通樣既定義都好大問題

好勁 派左好多superlike冇個回

普通樣
之前狗公都話自己中上

啲廣告好高質

其實tinder係專比人睇樣揀人 如果唔係都唔會整到個profile pic咁撚大 唔關你遲放圖嘅事

學周星馳話齋：咁你自己斷正啦，你咁嘅樣邊度見得人呢？

但係得wechat雞找我聊天

BTW正常既,呢D 咁既搵食/約炮APPS 唔岩我地呢D毒撚玩架喇樓主
又唔係有錢,又唔係靚仔,但D女呢?
只要個樣正正常常已經一日幾百個「HI」
試問可以點樣突圍而出呢,而且就算比你R到傾到兩句,多數傾唔長,發展唔到
因為呢D APPS女多男少得好嚴重,而且你知啦,鮑魚值錢過腸仔咁多
佢地已經比人寵到慣晒做壞晒規舉,吊高來賣,佢地心態係你地要好主動,要自己搵話題,取悅我,一無野講/唔岩聽就BYEBYE
因為佢地覺得簡人個權係佢地到,呢個唔得就收佢皮,拿拿聲下個,完全唔會重視你,重視個對話,反正大把男人HI佢

所以唔係有錢,唔係靚仔(至少中上),唔係好口才既普通巴打玩呢D APPS根本浪費心機,浪費時間,一個唔該動左真心就入埋伍做兵tim

交友apps不嬲都唔係易溝到女
我個人認為分分鐘難過真人溝到女……

係咪你個profile寫得唔好呀？有共同興趣應該一定會有人同你傾
利申:另一半apps識，個人唔睇樣

比錢call g

點解我用外國交友app
閒閒地都同到廿幾條鬼妹吹水
但用交友app搵港女就咁撚難傾到計
玩左咁耐一個都傾唔到
我唔係住香港都唔撚使被逼搵港女啦屌
利申：搵鬼妹港女都用真自拍大頭照

會唔會你自己覺得正常樣咋？

駁唔到

做港男真係好慘 完全明你講乜

Why not

我玩左半年都無遇過sales喎Ching

一陣比人報警拉埋

試過有個ok合睇緣的囡囡，HI左佢三日各三次，結果佢問我可唔可以唔好再騷擾她

好慘

但真係好好笑

師父明白了

普通樣
樓主仲係唔肯面對現實

鬼妹要傾真係極易，一排冇搵佢仲會主動approach你
港女？

樓主打飛機算啦

原來周街識人先係毒

放低尊嚴？
真係想睇吓樓主有幾靚仔？

認真，未必樣的問題，你profile pic 可以放d角度型d 的全身相 ，男人老狗唔靚仔大頭自拍真係未必有人match 你

利申： 唔靚仔，一星期四十match

比人拉都似

我再試下

profiles pic真係咁既樣死得
由最簡單開始
根據你想show比人乜野印象
潮人/文青/運動陽光/山系/寵物系等等
再執髮型，衣著，興趣，
最後執談吐，呢樣最難，
join自己like既興趣group，
見識多d唔同既人再tune談吐。

起碼你覺得自己唔靚仔
條友仲係覺得自己普通樣呀
自我感覺良好到咁,一係就假膠

你部機係唔係JB
我都試過JB係咁彈
唔JB冇事

講真 小弟做形象設計 如果樣真係唔得既話可以問下你幾高 如果高度都係普通既話
可以試下留鬚 但最重要 唔好污污糟糟咁 留鬚得黎個樣要夠幹淨

前度就係因為skout所以帽左我

巴打話多女sales 美容雞
其實tinder 都多男sales
上年試過吹左兩個月先知佢係美容鴨
係咁叫我去做facial
煩到爆
後尾block 左佢

有無巴絲解決到Tinder 成日都there's is no new around you

無可能TINDER 0 Match嫁wo
我拎張蛋撻相做頭像都有2個Match到

真係關個樣事

屌咪係，有條女本身幾好傾秒回我，過幾日就hea我，唔知做乜9

因為佢搵到個更好傾

小妹同陰蒂喺tinder 識 拍左一年lu
不過就唔係樓主既普通樣。。。

Ching加油呀

170cm 留鬚好怪 可能個樣睇落比較後生
加上鬚留長唔濃密

gg咗

男朋友係tinder度識 一齊左七個月
佢icon都無樣 風景相貓相 覺得影得幾靚就like
傾左一排 覺得好好傾 有日佢約我食宵夜 嗰陣第一次見都仲未知佢咩樣

一開頭點打開話題，毒撚唔識講罰

我200幾個match
不過我好少覆人
兩三日至幾星期先覆一次 玩左2個月都冇
識左我男朋友 佢中上樣黎都得好似20幾個match
男係真係少match好多

利申：同男友一齊左就黎9個月 港澳long d

我有一個真係做左朋友 而家仲間中whatsapp又一齊打機

仲有d就加左snapchat 但極少有交流

我有一個ex係l4d2識 拍左2年

咁又唔係咁講
我現實身邊都幾多仔 因為讀cs仲有個人興趣幾男仔
有人追 但用app係kill time 訓唔著先同人吹下水咁

L4d 點樣傾計傾到交換contact
Tinder交換contact唔係難，但真係多話題又有默契傾得耐真係講緣份

樓主有冇算下命呀，今年可能冇桃花

屌 唔撚係呀下
好撚樣衰呀大佬
真係d濕鳩港女先會覺得d韓星靚仔
由其big bang 岩岩即刻google個樣 我屌
咁都叫靚仔 求其搵個死毒撚畫條眼線著mk衫都可以同佢有得揮

岩岩先係wechat識左條女，我冇放profile pic
依家日日傾兩粒鐘電話

Wechat 好多auntie

Rc群識ga
都識左好耐下 佢追左我好耐
都係因為佢我先開始上高登
佢好撚毒 唔係一般ge毒 係冇朋友個隻毒
但佢高瘦靚仔毒撚黎 細我一年

都想學下打機識女,有話題又有共同興趣
最後點散

正常樣

Xboxone Contana留名系統過熱，請勿站在系統附近。

Tinder 唔睇樣可以睇咩？

睇樓下自介

仲係無人like我啲 有圖有真相

跟住呢？

然後就沒有然後了

而家女朋友喺app識，大家都第一次拍拖
講真正常樣嘅話應該都match到幾多，但係要揾到個啱傾可能要啲時間

咁又點,我1個星期多d 20 個matches
hi 完唔應
傾幾日貨日收工

我發現我起碼要有100個match先搵到一個傾得耐
呢個遊戲太易搵到下一個人傾計 有時傾計都唔好咁認真 攞黎攝下時間都幾好玩既

coffee meet 果個begal 代表咩？

其實大家用咩apps多

Skout玩過一排
依家玩CMB
呢啲apps真係kill time恩物

正常普通樣其實唔係問題
除非大家對普通兩字有落差
老老竇竇 幅相好緊要
遇到乜人有時都幾取決幅相
自拍定人影 影嘅角度 個背景 有無filter呢啲野都好影響

灰

自取其辱

其實玩依d 個d 女好多都係貪得意亂咁試雨既姐，邊有可能真心傾計啊

同高登仔一樣，真心難求

同佢一齊左兩年
佢中學畢業後又唔讀書又唔做野
我成日似呀媽咁叫佢快d搵野做一係搵野讀
好好溫習準備定retake dse
但佢就係度日日做廢青打機打J上高登
因為咁而成日嘈交多左
影響我學業都好犀利
所以最後忍痛同佢分左手
至今已經分左手兩年幾 依然心痛
每次諗起佢諗多兩諗都會喊
但冇計 長遠黎講大家惡性循環只會繼續害大家
抑鬱燥狂 關係唔健康

上網搵鬼妹可以輕鬆傾到成個月，日日傾仲日日flirt
港女就match都match唔撚到
屌

誰輕輕叫喚我

一個match都冇真係好難想像 d人鳩like架wor?
不如你自貼睇下我地幫你

通常叫自己正常樣嘅都是唔正常

skout識到幾個女仔 仲拍緊啦啵

普通樣match都幾個
但試用左比一個月錢
好似好d因因為多左super like

無勇氣自貼

難以置信 今朝開apps居然有1 match

我一個match都冇
可能我太毒

樓你自貼profile,遮住個樣睇下

我覺得係相問題

比錢有咩多?

其實suerlike 真係有用咩？
D 女都係睇樣姐，毒撚樣super like 都唔會accept 啦

好似係用左super like對方會知邊個like左你

利申 唔肯定

小心呀兄台，好多金融保險美容健身雞

其實樓豬唔使搞咁多野執好d搵張最靚仔嘅相放上去 唔好大頭 用全身相 機會會大d

屌講起 呢幾日先開始玩 match左幾個都係做marketing /pr個d
話接proj幫d公司做promote
講左幾句就話好chur電，攞wechat
係咪全部都係假
eg有個係另一個dating apps識（個apps更加for dating 無咩交友既nature），唔算特別靚，話係大角咀做pr , （唔係主動向人sell野，做inbound mkt）一聽到mkt pr就有d警覺 但wechat講左幾句又覺得佢幾真心，大家都互相講左好多自己野，又無向我sell野既feel 真係唔知真定假 又會話唔得閒聽日chat啦goodnight
當然佢講左10句8句就用哂voice真係唔知係咩解 吹多幾日先知

不過有d勁假一黎就話make fds，幾忙都會盡量覆，又有意無意貼下facial/mask圖個d就ban得

前幾日玩第2個app識左個樣睇落mama地但住我附近
一轉line 原來係肥，7
傾左陣就block 鳩左

我見到做pr 已經飛得
俾少少耐性啦，我都玩咗一排先識到而家女朋友

但佢又肯真係有講解佢份工其實做d咩同埋佢既bg
只不過做pr其實有無需要用呢d apps搵仔

Match唔到係你張相累事，我玩左幾日都7/8個

哩個唔差喎

都唔係特別靚仔啦

用PS裝甲啦

咁你幫幫佢啦

根本毒撚玩交友apps 只會更加傷害自己自尊 久而久之女都唔溝直接叫雞 要識女仔一定要靠正常方法識 多d 去下d 行山 露營 等等既活動去識朋友

PS 完出到嚟見到真樣咪仲晒時間

中過一次美容雞伏

毒撚去社交都會比人排姐

玩左3日dating apps ,block左幾件，太明顯，一黎就係咁chur人，有個仲話幾busy都會覆機

又好快就貼哂d facial/mask圖，問係邊間做開facial

笑死普通樣
哪兒來的自信